【二手破頂潮】將軍澳新都城2房707萬沽 同類新高

【二手破頂潮】將軍澳新都城2房707萬沽 同類新高
19:47 2021/04/18

"......將軍澳新都城1期6座高層G室，實用面積364平方呎，2房，望園景，獲本區客以707萬元承接，實用呎價19423元，為同類單位新高價，同時為屋苑呎價新高......"

樓淡打算如何回應?

假升

4年前睇過個陣賣450萬左右
個則都幾差下

眼鏡房

未夠20k唔計

樓市走勢一律聽韓大師指引

成交紀錄無參考價值，可以不理

無見韓總幾日了

用緊另一個ac

叫連華生

唔該哂Ching

咁個$1000會唔會找數？

新都城細兩房2016至2018係升得好急
2016年d人開420到460萬左右
2018年d成交已經去到650萬

下咁平，繼續升

有無話點解？

2年升二百

剛需

2016買屯門升得仲多

屌

當年做左兩年野

個 ex 又唔做我擔保買

當年想買5m 樓架我

無名無份做咩擔保
好似依家變左ex咪仆街

其實冇點解
只係2016到2018 個樓價因為剛需同埋冇咩政治因素影響，又冇疫情，所以升得好急
2015年康城緻藍天開賣 600萬有大3房了，而家市價已經過千

日日都有po，你盲咗？

本人行不改姓、坐不改名。爹哋韓山童，媽咪楊夫人，與連華生大士素不相識，幸勿張冠李戴，混淆視聽，本人保留法律追究之權利

2月用680買左同類單位都覺得自己on9衝動，不過而家都係覺得衝動左，可能康城衝得太勁，開始回流返去新都城，始終真上蓋，總站

連登閪話買寧願蝕晒d 錢去買crypto 都唔願意做樓奴

差唔多啦, 同大市同步姐

咁就奇啦

會唔會你老豆有多個仔而你又唔知呢？

連燈仔: 垃圾樓 狗都唔住 假升 假交易 送比我都唔要
現實: 住緊公屋 個個月死慳死抵儲埋買股票 希望炒到首期買垃圾樓